美元/港幣 7.7512

有某啲勢力瘋狂地借港元唔知想點r、

有無識經濟既人可以講下發生緊咩事

投左票未

IPO 新股潮，咁多隻排隊黎上市，700又要拎黎維穩，市唔升佢都要升，唔係借唔通全部真金白銀炒咩